之前kickstarter 左隻revoring，大家到左貨未？

剛剛係旺角見到人用，但我到e 家都未收到，睇下e 到有無人收到貨

唔同size 唔同款 唔同shipping date

未收到

訂左67-82未收到

x2

唔係有email叫你1月5-9上去佢office攞？
不過我都係叫佢寄，明明之前比左運費

我kickstarter訂，而家都只係update到專案更新19, 未有shipping日期

睇佢d 留言 應該係有email 簡自取定派貨 屌佢咁之前收成舊水 運費係咩意思

好唔開心，星際都有得賣了

應該出咗貨
24收到郵局sms 派遞失敗
尋日先收到sms可以去郵局拎

如果有得上門自取 我寧願自己去拎
又要比運費 平日冇人收又要去郵局拎
郵局既working hour 又短
要等星期六先有時間拎

除咗67-82 nd
嗰陣訂埋個46-67 adaptor有撚排等

仲要現貨有埋個磁吸前後蓋佢出貨出update ver好似恩典咁

我哋ks訂嗰啲成班傻鳩咁 h&y下次集資不了

唔止呢個project ，好多都係收完錢扮大袋，貨期一拖就拖，你係留言區問兩句，跟住有班傻戇backer就會話你唔等得唔好玩kickstarter

而家ks訂野係一種有貨會到就已經夠嘅心態

但係h&y直頭當ks客係傻鳩就真係冇下次

h&y ks客=次等客 件貨都少咁啲野

當初睇完utuber啲推介鳩衝咗 好撚後悔

唔撚係呀 屌佢 睇佢kickstarter d留言 今晚先整香港貨派街 如果無收到佢email 去kickstarer dm 追佢 昨晚 追左即覆今個星期/下星期有

未到

我覺得遲ship都唔係問題 ks慣例嚟

但係要留意到時收件貨係咪新version同埋街貨係咪同ks貨唔一樣

睇到攝陸條片佢件sample係新version + 有磁吸前後蓋 + 100mm 方型filter嘅adaptor

如果街貨係有得咁addon 我覺得要blacklist h&y以後所有集資project

我乜EMAIL 都無

啱啱junk mail box摷返
25號腥嚟

KS有人問左
佢地答話個一舊水可以下次再幫襯佢地個陣當credit用

check過冇 email

剛剛搵到，去到攞算，攞完順手去試玩算，唔想再比佢撚多幾日

原來掉左落junkmail

屌啱啱寄左黎但寄錯貨
訂左vnd+cpl, 但佢寄左淨ring黎dklm

下，咁點樣啊？ 過去換番啊？

我都唔知點搞，ks dm左佢地等覆
星期一試下打埋去卡片個電話睇下點
最壞打算係果4日去葵方換

今日收到順豐了
揀咗淨ring
因為本身買咗另一款更好評價嘅vnd

未收到
搵過垃圾桶都唔見佢封自取email

求推介

Freewell vnd

之前收到H&Y email
眾籌ID即是乜鳩

入返ks 睇自己幾多號backer

仆街出面已經有得賣仲未收到

屌，剛剛香港果邊打來話未有77mm 要等下

啱啱見到有電話打但冇聽 check返先知係香港嗰邊
原來係想講冇77mm

仆街，條街d 人就有，我地d 一早訂既反而無，乜撚野玩法

如果真係街有 訂就冇 下次都係唔back H&Y

你去星際睇，仆街現貨再有個蓋送，訂既就乜都無 ，連貨都無，屌9佢

早幾日講撚咗Ks訂嘅係次等公民嚟 差啲要收舊款design㖭

冇人理個個等收貨 H&Y下次不了

btw 我件貨叫佢寄完 到而家乜撚消息都冇

下次唔會買/ back H&Y嘅product / project

product好用買街貨ok嘅 但真係再back就不了

欣賞佢嘅product back佢支持佢 結果良心當狗肺

出貨遲可以理解 但係你back完有新design要upgrade返係天經地義

仲要backer連街貨個磁吸蓋都冇 仲要遲過街貨出貨

真係當最先支持佢地嘅backer係弱智次等公民咁撚

繼續搵utuber拍片宣傳啦冇下次㗎喇

今日去睇左，蓋係要另買嫁

re你老味cevive 乜撚都未到喎

咁ks客有冇得addon呀?冇嘛

啫係街貨先有嘅配件囉仲有個轉100mm磁吸方型filter嘅adaptor又係街客先有囉

ks集資畀錢佢出街貨配件呀?

做backer除咗支持都係想係想早啲有件貨，都已經唔care初版會唔會有設計上既問題或qc問題
上個月收到email話你知可以優先上去佢度攞已經想屌鳩佢，都明明比左運費，好似博你唔記得咁，到而家街貨仲早過ks出真係開始對件貨都冇乜信心，諗緊寫信去KS果邊屌鳩佢

想問下新款Design 同舊款分別係邊度?
利申無睇過佢地D Update Email 唔太清楚

btw 之前覆Email 叫佢地寄
佢地有覆到話 12月31至1月4 佢地Office 會放假
可能你要今日先有人覆你

屌咗啦，佢厚面皮式回覆：

Thanks !!

We are giving our Hong Kong backers an option that other backers cannot receive, which is to meet our team and look at other products (and receive a credit towards their next direct purchase with us, for the shipping fee amount). You had the option to have your parcel delivered (as expected), or take advantage of the open day offer we have made (however, I would note here that Covid-19 has really affected the responses, and we cannot lay on the food and drinks that we wanted to plan for the open days - apologies for this).

We will proceed to deliver your parcel as expected !

好似得vnd有唔同 最外面嗰塊玻璃變大到95mm
令最wide嘅黑角冇咁勁 好似係
但係實際係點就未知貨都未撚拎到

唔係屌呢邊，係直接同ks official講，等佢下次上ks籌旗都多啲手續

KS 就真係算把啦
大把公司用KS集完資最後走數件貨出唔到
香港咖啡機兄弟單野都6年
咁多年來KS都無改善過呢個問題

睇左D review片話由82mm 改做95mm
啱啱度過我個塊應該係95mm

你有得攞咁開心既

25號收到封Email 話可以揀時間去攞
30號朝早覆佢Email 話想郵寄
31號晚收到順豐送到快到痴線

屌!我29號覆都未有

我今日上去拎佢包左準備寄，我前面個位寄撚左，白行一趟

有轉方型filter adapter? 邊度有得睇？

早幾日已經收到個filter，今日先收到shipping email

我都唔知 淨係見攝陸條片有佢可以隨意轉角度 應該係專for revoring嘅adaptor啩

我29覆都係未有但係我買埋46-67唔知關唔關事

嗰個好似係普通方形filter mount? 個mount本身就可以隨意轉
條片入面都冇話係for revoring，應該係順便宣傳埋

佢講到好似係revoring配件咁以為佢啲街貨又有新配件

起碼ks價+另外買cover都平過街價，都算係咁
ks中過太多伏，收到件正常貨已經滿足

我覺得唔畀ks客addon個蓋 真係好撚on9明明唔係難事嚟

ks客唔係可以加錢買埋個磁吸蓋咩？
尋日上去問過，遲d會出個revoring用既hood, ks客會有discount, 但唔知會點俾

我冇收過email話有得加個蓋囉佢有discount多數係畀個code你上佢官網買

利申：我係ks買既，有加購magnetic lens cap
果陣喺ks落完order, 之後有email叫填survey confirm要邊d product (可以加購其他product/配件), 果陣係有得揀magnetic lens cap (加78蚊)

頂，原來我睇錯
原來78蚊果個係咩premium case, 我見都係磁吸以為係lens cap
不過都可以做同一個function既

我記得有磁吸蓋, 好似200左右, 太貴無買

終於收撚到貨

個套好撚軟，係咪要屈人買個case
屌

係屈你買個磁能鏡頭蓋

係屌而家又要再買個蓋 好撚on9

試咗塊vnd喺EF1740喺17mm 刻度去到5過多少少就會出十字紋, 28mm依然見到十字。而且過4之後暗角都開始明顯

另外買咗46-62上67-82嘅vnd係有機會甩, 建議唔好adapt再adapt

結論vnd用喺 =>50mm 比較理想, wide鏡nd開唔盡+暗角明顯

到左

我個佢就話無貨，明明同你一樣 h&y 恰9我

點解我冇 lens cap

另買㗎但係冇乜人知佢有

我都無留意有 我見有鏡頭筆

出面邊撚到可以買痴撚蓋

我淨係知可以上番去買

要入葵涌好心佢開返個官方網店啦咁撚多product可以賣 但係冇online shop

cshine應該有得買

問咗喇 未有貨

Cshine話月尾會有貨

因為佢落order果陣叫premium lens case
我都有買

佢個“Your H&Y RevoRing Tracking Information” email 邊個位有tracking number
點揾都唔見

我都搵唔到

扭個ND 同CPL 嗰陣成日成個環轉埋
畀我想像中鬆，不過真係好方便

我都係搵唔到 打自己電話號碼search都無tracking number

我都係喎ching...
你收到未？我仲未有呀屌佢

同埋點解我上唔到kickstarter?你地上唔到？

I am sorry that there is a system error that sending an email wrongly to you.

Your order includes one RNC77 which is the size we still not get from the H&Y Factory.

It’s probably next week. Once we get the products we will send you an email with a tracking number.

前幾日send咗email問
我估一樣情況

不過我心諗 明明之前話可以9號自取
9成攞咗啲貨去賣

屌佢
真係燥
心諗可以玩頭啖湯，點撚知俾人搵笨

諗落都幾仆街，比左運費，左9號叫你上去攞，過左9號又攞啲貨出去賣，轉過頭再email同你講未整好要時間，入面行政又亂出email但冇no.，呢啲公司冇下次

開頭我係睇youtube阿零介紹好似唔錯咁
以後唔鬼信kickstarter呢d野

仆街，e 家我都未收到啊，屌

佢又話later this week...on99

58-77mm VND+CPL仲未收到
有無巴打已經收到?

我68~77 都未收到